[推到完場] 超級英雄聯盟 : 蜘蛛俠3

開定先

今晚唔知有無時間睇

開始了

冇人想睇?

唔記得呢套定係2個陣有出game好好玩

等睇跳老舞

睇西班牙之前睇半個鐘

Harry成魔之路

lm睇人吹捧舊蜘蛛俠

MJ臭閪

好似有呢條女,果陣正過依家好多

侏羅紀女主角

侏羅紀條女？

G

又係呢條臭閪

人質王mary jane

係臭閪
btw巴打我地又見面啦

I am your friend

等睇跳舞

如果係蜘蛛網上面做愛

hello
臭閪人質

杜小喬

電影po好易見到你

即係杜小喬係.....

根本就係

沙人出場喇

呢套好經典，周不時都睇返，舊版蜘蛛俠真係百看不厭

gwen 正過MJ

原來沙人老婆都幾大波

其實佢好慘

咁窮都有大屋

好期待蜘蛛俠跳舞

佢係個好爸爸

打綠魔呢幕最精彩

綠魔又係裝備撚

窮到燶都要結婚

捉戒指嗰幕好記得

隻戒指飛咁耐仲飛緊

呢個綠魔仔啲裝備正過tasm2嗰個好多

咪咁大愛啦

嗰套山寨就梗係差

我覺得呢段空戰仲好睇過home coming任何一場打鬥

話哂以前係兄弟

絕對認同 仲要係10年前已經可以拍得咁好

依家睇返覺得特效有啲假 不過都係睇到有窒息嘅感覺

Gg仔唔著suit同henry打呢幕幾好睇

因住一陣比人屌

唔記得好過記得啦
permanent 算啦

沙人真係好無辜

沙人啲cg好正

啲表情

我愛羅VS沙人

氹又俾你鬧 唔通直接同你講 係呀你唱得好難聽呀?

臭閪又唔開心

演eddie brock個演員係星際啟示錄入面演主角條仔？

仲要嬲佢走咗去救人
屌 要做英雄女朋友個光環係咁架啦

原來有出過gwen

跑贏暴龍

gwen正過臭閪MJ好多

呢個記者幾靚仔

我覺得依套幾好睇

仲要著住高踭鞋

你大鑊喇 peter份人好小器架

Predators又係做奸角

當年比人屌 一集 3個敵人...但我又唔覺得處理得太表面......

咁多角色黎講其實絕對處理得唔差，相反之後重拍個d就

不過好希望有機會再有沙人睇，呢個角色可塑性極高

呢part勁撚好笑

not my tempo真係英雄電影之中最佳選角
根本係100%漫畫搬出黎

no offense= offense

老總真係好正

stan lee

講野快到
嗰個節奏唔係個個得

啱啱係咁響嗰度 ??

阿Lee個時幾型

係 嚇到佢啲藥丸跌晒出嚟

競猜遊戲: Stan Lee係Antman 2會扮咩?

葡萄蜘蛛俠?
人地救人 你唱歌咋

邊有人會唔抵得自己男朋友受歡迎

百老匯有得睇啦

睇蜘蛛俠就係睇swing 新版都冇點fing過

有冇人覺得eddie都幾撚慘

Jack仔你大個咗唔好識著呢啲女

好撚憎佢 成個鄭俊弘咁

呢個bgm過咗咁多年我都仲記得

gwen

仆街 唔記得睇

記錯sor

綠魔個仔點會驚無女呀...又有錢又高大靚仔...

今個月 個個禮拜六日都有嘢睇

佢係鍾意溝臭雞同派帽俾兄弟

下星期狼人 仲撚正

我過咗十幾年仲係個bb
要識個好似阿媽彈弓女俠咁嘅賢妻良母做女友

Logan....

戀母

左眼睇波，右眼睇之之俠

Gwen

個細路

同gwen一齊好過喇 mj究竟有咩好啊

估唔到peter都係偽毒

呢幕無飛釘 唔計

沙人出親場都好正

Gwen明顯想抽水
正常都只係輕輕掂下算
點會除面罩錫
仲要錫到咁用力

當年睇沙人出場同綠魔幫拖起哂雞皮

沙人不死身，估thor都贏唔到

咪係
Gwen又緊啲

對鞋入沙

狗眼看人低嘅垃圾

以前TVB唔係有粵配架咩

導演當年好似想用呢個部長演員做mysterio

雷神bb

tobey仔真係最正蜘蛛俠

你都幾咸濕 講親都係呢啲嘢

個法國佬(美國佬扮?) 好得意

起雙飛啦屌

提到蜥蜴人嗰名，傳聞當年係想做伏筆

原來gwen係jurassic world個女主角

臭八婆

咩撚野都要同你講咩
逐個同學介紹你識?
你又大明星啦

臭雞學咩人呷醋

臭G

臭雞

SPIDERMAN4

臭G比綠魔個仔屌過咁多獲
仲有資格發脾氣咩

本身個人玩得

2同3都有出場喎
當年好似仲考慮出vulture

點解係雞？

uncle ben又死

通常玩得都A0

我哋成個post啲人都屌過

沙人心地好好最後都冇開槍 仲好後悔當初想打劫uncle ben

都係想幫個女醫病 只係用錯方法

想問呢幕係嗰時第一集拍定 定第三集補拍？ 有冇人知？

啱啱睇到都想問

補拍掛應該

GAME版

咁uncle ben 究竟係邊個殺架？

死臭雞

Mj好撚靚女 點解係雞

佢個拍檔

收皮啦臭g

老撚到

Venom上身

拍個時先26 7

都係之前女主角靚D,而家個個黑妹MJ

What is venom v

真心靚wor

呢集啲bgm都好正

我覺得黑蜘蛛俠型好多

黑妹

黑色嗰pat嘢

睇大娛樂家，完全唔得

蜘蛛俠 nigger ver.

我都覺
又勁啲

一陣跳毒撚自信舞你就唔會咁講

鬼叫佢唔著住套衫跳

傻仔

咪係
一著後一定冇咁多人屌

唔係好記得 佢跳個陣唔係入面著咗咩

cut咗

cut到咁古怪

好靚

點解要cut....

cut到咁

無笠住個頭差好遠

成個dybala咁....

都唔知幾時先拍到sinister six,sony上次話拍最後走數

tvb最撚鍾意cut片

包租公其實都唔是咁差

包租公嚇窒咗

係咪原本車佢塊面落地鐵度

He! is! a! good boy

沒第4集真係好可惜

新套蜘蛛俠相比之下真係唔得

無趕過佢走

包租公個女又係jurassic world果個

演咩位

因為呢集比人屌
最後佢地決定reboot套野

peter正仆街嚟 拖人咁耐租仲要兇返人轉頭

唔係tobey仔發老脾咩

Reboot都唔見得好

已經變咗自大撚

睇完要回帶睇刑偵

變MK仔啦

無左跳舞？

一樣

cut咗大家最愛嗰幕?

i have a boyfriend

唔係咁仆街呀

I dun understand, spiderman doesnt kill people.

Autine May真係睇得好開

amazing系列原本已經舖路出sinister six
之前話homecoming 2會出mysterio,homecoming彩蛋又有毒蝎人
MCU應該會出sinister six

好唔習慣marvel 個蜘蛛俠

可惜今日無皆大歡喜

姣婆搵第二個男人安慰喇

唔記得peter同mj點解會分開

蜘蛛感應個功能
比iron man整個個ai完全取代左

巴打早啲瞓啦
刑偵諗住睇完先回帶

覺得痕

真係冇咗跳舞嗰幕啊屌

班納 有女嚟 同我準備condom

跳舞未出

包租公對peter係真愛啊

跳舞，係酒吧玩mary珍
同埋聽電話唔認真食曲奇都好似無左

痴線,成part跳舞片cut左

包租公好正

姣底

我記得有幕parker好似有屌柒臭g

其實陣間回帶睇得黎都已經係平時皆大歡喜播完嘅時間

佢地3個真係

好撚姣呀屌

個個話唔拍，男主角話唔想俾角色定型

淫底

又好似係

如果有f，就cut硬

屌 死臭雞

痴線

屌
果然係閪痕

上埋床算喇屌你老母死臭西
扮喇扮喇扮好女友喇

點解要cut

雞味濃

有邊個女主角G得過佢

錫完人話無心 痴撚線

認唔到邊6個 ,右上角係唔係mysterio?

唔係黎架 我都以為係 個陣check過....兩個人黎 不過真心似到...

最憎呢啲女人
Jack仔唔好學壞

真係冇咗跳舞？

係咩

見一個屌鳩一個
上連登

啱啱錫完就叉頸

今時今日睇返 mj 真係世界級臭雞

跳舞個Part呢喂

其實harry好慘,咁靚仔俾peter毀容
最後又為左救peter而死

呢條女同gg仔襯d

可能harry都覺得佢臭

女人唔好真係累人

係咪真係冇咗跳舞

買西裝個到？唔知冇左定未出

玩sm吖嘛

Chameleon
Vulture
Green Goblin
Kraven the Hunter
Doctor Octopus
Rhino

個口太臭 要叉頸報復

又記起，好似依家先跳舞
黑衫打到哈利爛面
再跳

睇依集就為咗睇跳舞，你同我講冇咗？

跳舞個part都未出

想去屙屎呀
快啲跳舞啦

啱啱邊個放流料製造恐慌

我都記得之後peter好似同gwen跳舞 引mj妒忌
唔記得哂啲次序

包租公個女好想peter淫佢

咁粗重嘅嘢交畀你

上集先送上門

g

等待暗黑pete出現

今集都係喎

mj

點解呢次睇返 啲次序我無哂印象既

臭雞！

啱啱錫得咁開心呀啦

曼谷效應

仆街harry

mj
極品臭閪

仲理直氣壯咁認

Harry真係專鍾意臭G

入去佢間bar踩場 屌柒佢 之後跳舞？

笑得好奸

但好charm

Harry個鼻歪既

就跳舞喇就跳舞喇

d 頭髮放咗落黎啦

除左kick ass
好似冇英雄比gg窮

士多啤梨閪味

When she fucked me
She is very tight

antman deadpool

harry個型仔樣mola mola

有鳩的妖魔

穴兄弟

個管家去咗邊

唉

黎料

跳舞

嚟喇嚟喇終於
sorry我記錯次序

屌緊mj

跳舞啦佢

準備

仆街要跳舞啦

呢度跳?

要嚟料

嚟啦嚟啦

一陣可以屙屎啦

好似屌完Eddie跳

rip

You are such a Boy Scout?

Felicity Jones

準備跳舞

好絕

最期待嘅畫面

女鄰居先正

自信毒撚

呢套戲啲女都好姣

抵撚死

睇咁耐就係為左呢幕

唔敢睇啊屌

前面啲人集體炒車

黎了

屌包租公個女好過啦

咁短

中狀元跳老舞，時間剛剛好

個女同事都幾大波

好驚啊 心理恐怖片啊

來弓弓

其實 Toby keep 翻呢個頭都幾型

跳啦

好撚正

啲人當佢痴線

柒到唔敢睇

好撚柒

隻死人手仲要火車捐山窿 死撚死

好撚柒呀

成集嘅重點

一陣係咪有屌MJ臭G睇
好想屙屎呀

要型就係唔好覺得自己柒
不過咁睇好唔慣

跳舞呢part每次睇都笑

祕書

說一世的經典

想屌

有啊忍住先啦

係 睇埋先屙

無myTV?
拎埋部電話入廁所睇先啦

到而家都睇唔透導演加跳老舞呢part係咩心態，明明有大把方法表達peter嘅轉變，係要揀個最柒嘅方式

幾時去敲鐘?

想留芳百世囉

正宗 柒到盡頭更是型

經典

可能導演覺得佢自己跳舞個陣最型所以加落去

以前都唔覺 佢入去買衫個下
好撚似gta

代表佢本性唔係咁
不過望落都唔知點
好尷尬

我當年戲院睇，其實唔覺得好兀突姐

重睇都係為咗睇依幕

毒撚想扮型 係呢種款㗎喇

我當年都戲院睇
我記得啲人笑到仆街

Geen bb

輪流俾帽人戴

屌g了

沙人點先會死

新女 Vs 三線末落明星仔

沙人同禿鷹比
邊個有血有淚d?

睇唔慣

撚雞

屌mj

後面條友咁似老綠魔既

真係去咗屙屎? 嚟喇喎

唔夠茄喱啡 嚟咗頂更

屌

又跳

好撚尷尬

呢度㡳最柒

bryce dallas howard

黑歷史

呢幕酒吧跳舞真係唔記得

做乜撚嘢呀

掉佢落深海

分鳩同味

唔好啊放過我哋喇 以後跳俾反派睇算喇

諗到拍野個畫面
自己一個人係咁多人面前跳咁柒既舞

呢part都好柒

好尷

Peter好賤

新女走咗即刻搵返舊嗰個

Gwen真係好有禮貌

打得好！

對腳

腳啊

抵啦臭g

打死隻臭雞啦

其實我覺得酒吧跳果段最柒

侏羅紀嗰女主角係呢集唔靚，侏羅紀先靚

抵死啦臭雞

睇唔到清楚有冇著到黑絲

一次性交一年

除左件黑色野啦

都係睇

打鳩隻臭雞

波彈彈

其實咁打應該一拳打撚死左隻臭雞

但侏羅紀果陣大隻左好多

啪手指果幾下柒咗d, 其他都ok ge

拍落starlord到冇咁覺

Elizabeth Banks

呢幕型番哂

唔捨得佢唔係黑色

岩

著背心呀ma

忍唔到 入咗去屙屎睇唔到

Venom

呢套戲除咗venom(eddie嗰個)之外都好正

有冇圖？ 跪求

耶穌顯靈啊

無睇哂前面，個記者做咩咁憎peter

拆佢招牌

篤爆佢做假相冇咗份工

Chris fat 其實都覺因爲佢真係連膊頭都橫埋

除哂係咪露鳩

呢part 好型

髮線好後又好疏

屙完喇?

Thanks

原著毒魔都係自己識噴蜘蛛絲？

遲吓黑蜘蛛(唔知點叫佢)好似有獨立電影

10月 tom hardy演

aunt may 好正

Tom hardy又可以撚聲

猛毒.....

Venom,10月上

細個覺得venom好撚似生化危機1嗰隻嘢

預告成套恐怖片咁

射自己身體d組織

射精就射精啦

諗起aunt may 後生版

推aunt may上床再侵蝕佢

呢幕幾感人 好似第一集uncle ben咁

棋靈王

新蜘蛛俠那位係幾正

屙完
已經極速噴屎

venom真係好正

電視廣告又播手語新聞報道 其實唔係有字幕嘅咩 點解仲要手語嘅

睇字都覺得好臭啊

明珠冇得回帶睇

為咗睇gg俠屌鳩臭G
但噴極都唔夠快
個屎眼屙嗰陣冇收縮過架啦

跳完舞個post即刻靜咗

MJ 個LOOK

又比人捉

人質王嚟料

就黎二打二

兩兄弟拍住上

女女女

雞就係咁㗎啦

3集都俾人捉

3集都救mj

宣萱

唔捉主角唔會做野
為女死為女亡

今集比人捉左兩次了

認真問
比猛毒屌過會唔會有佢啲毒素基因

Maryjane 心諗 點解次鳩次都係捉我

mj毫無幫助
tasm嗰gwen就2集都幫到peter手

好撚型

咪L救個臭雞啦

好想奶對黑絲

個管家一早唔撚講

Harry真係好正

你唔死嗰日先講

mj 心諗 小兒科啦屌 第一集已經係咁吊起
交下戲驚下啦

唔好再遲啲講

管家有事就走先
依家先蒲頭

管家

其實呢個系列唔拍落去好可惜

毀容先講

係愛啊

上次有人講
個管家應該處心積慮謀兩父子啲身家

我係harry就一劍劈柒死個管家

真係哈利

細個果陣重以為會拍第四集出血魔

管家令到兄弟相殘 最應該死係佢

Mj心諗 當玩跳樓機

usa旗

今集最好睇係harry同peter合作

Mj 拍第一集果時真係好索

美帝旗

好似話因為間公司係咁逼導演改劇本 要佢狂加新角色 之後拉大隊唔拍

可能係真

係跳舞

但只可以玩一次 冇人嚟救就

呢代蜘蛛俠真係型到仆街

有d野其實見好就收先好
先會比人話神作

集集都玩咁滯

eddie

因為猛毒想屌臭G
屌完後發現有性病
因性病死

導演本身唔想加venom 上頭逼佢

漲爆

唔係講笑d打鬥仲好J過而家

mj 石

會打爛衫

條友排牙好黃 係咪琴晚冇刷牙

Mary jane都幾勁

M Jane除咗叫之外終於做到啲野

進擊的沙人

久經訓練wo

有兩集經驗

希望黎緊marvel套第2集有番呢d市中心打鬥
好睇

第3集仲有滴venom未用

係咪cut咗掟石之後venom擰轉面大叫個shot

Mj真係好撚大波

Venom係下面咪食到成口沙

屌cut哂venom啲畫面

係

綠魔

harry好撚型

無喺城市搞事真係敗北

Harry

係。我睇完都覺得少左啲野

蜘蛛俠心諗 早知唔撚救你條臭雞

mvp harry

Gay

係愛呀哈利

綠魔真係好靚仔

hehe

屌 早知唔睇tvb 到喉唔到肺

合作 hp+100%

老總又俾人屈錢

James Franco好撚正

毀容都咁靚仔

雖然咁化敵為友好老土但HARRY呢下真係好撚型

如果有第4集堅正 之後可以慢慢變一個組織有哈利+沙人做幫手 正啦

社長好正
呢個系列嘅核心人物

依d笑位好過marvel個種

個細路妹好撚醒

哈利死左啦

老闆出黎次次都好搞笑

綠魔好慘
本身係人生勝利組
最後死埋

你想harry翻生？

I m just a kid

Marvel真係拍唔出

老細衝出黎柒

佢唔係Loki

打鬥黎講
都係覺得打電魔同打蜥蜴人最正

𡃁妹好醒

救老友死 死得好光榮 harry先係真英雄

如果有第4集會變咗管家爭產案

個管家變咗綠魔

咁多個管家
最鍾意Batman個Alfred

個𡃁妹幾靚女

今集真·主角

Michael Caine

真個套 佢老友死肥仔做唔做到綠魔

新

MARVEL永遠得口臭式鬥咀....

harry 後入

mj 叫好剌耳

點解harry突然變番忠

實比人屌到仆街

班警察食花生
彈網都唔裝

掛住媾女唔理兄弟

合作好撚型

hang what

班仆街警察喺下邊睇現場直播睇得好爽

有個情敵定乜水有機

班警察係度食花生咩都唔做

2個仲談情
幫Harry手啦

harry翻生好易
漫畫都翻生過
Goblin Formula好勁

NEW GOBLIN 繼續做sidekick
FLASH (agent venom)加入做sidekick就正

咁樣就搞掂左

Venom綑綁play

ironman 咪綠魔囉
大家都係裝備撚

做咩要呻吟

Harry要死了

呀～

呢幕好撚正

細個睇 兩支飛彈收咗佢皮真係笑咗

唔明CA個設定冇乜裝備用

成日cut走venom個9叫樣

harry要死喇

harry

henry

心諗 屌又係呢個飛行器

屌你 依家先嚟用力

Harry真係好撚慘

飛行器先係終極大佬

踢開佢咪得囉
擋乜春姐

可能太吵

明明venom最型就係鳩叫樣 佢cut哂

下次用飛行號咪算 用咩飛行器

呢幕venom勁震撼

venom咁就玩完

venom好型

綠魔啲彈先係最勁

如果分體出嚟做大boss就正

Venom好正

咁靚仔都冇主角做 都要死

edward

今年係咪會有部電影講共生體

Harry變忠變得咁突然嘅

又死

Mj 幫我含個身前撚先

沙人最抵
冇穿冇爛就走得人

點解好似快咗嘅 又cut咗?

唔想harry死

沙人呢啲就係醒目仔
講內心戲就變做好人又唔洗死

廢老阻住曬

求解答

其實沙人都好慘

10月啊

沙人真係好似大口英

如果猛毒上Harry身
Harry會唔會翻生

原來係走火 記錯係拍檔開槍...

拍下蘿柚就走得

佢個女咁似男人嘅

唔洗割包皮

大愛peter

沙人: I dont feel so good...

窮人唔好生仔

冇人理harry

Thanos啪手指

同mj 扑野要緊

harry:講完未啊 我就死喎

綠魔血清夠佢復活

垃圾蜘蛛俠唔識霸氣 用水同沙人打

Guy but I like it

應該唔會,宿主死寄生體都會死,寄生體要係宿主到蠢營養

配角下場

You are my friend best friend

叫ironman 去問黑豹借vibranium

Harry成個頭質咗落mj對波度

Harry真英雄
Parker掛住內心戲同談情 冇理兄弟

管家心諗 終於推咗佢去死 筆遺產終於到手

管家:

能力越大責任越大

釘

準備睇刑偵

都唔夠Alfred名正言順

Mj好撚正呀屌

我都覺管家奸

咁快又見色忘友

最尾依幕其實幾有feel

有咩？

我都想知啲錢去左邊

我和你都是受知識詛咒的人

點解無人拍手

Lalaland咁

唔通為咗亡友以後唔扑嘢咩
為咗harry更加要喺返埋一齊

最後即係點

有彩蛋

頂唔順venom 咁膠

明明漫畫同舊動畫都好正
唔同其他奸角 只係想對spiderman 報仇

刑偵我來了

Spider man will return in The Amazing Spider-Man

同mj扑野中

好睇
可惜果陣唔興有片尾彩蛋

唔繼續拍真係好可惜

蜘蛛俠條女唔係會死既咩？ 以前睇過係鐘樓上面跌落黎救唔到 定係邊集？

呢幕如果冇刪剪 擺係片尾一定好正

Homecoming

Emma stone嗰個版？

第三集主題係【選擇】

但係唔係好出

sony 隔硬係今集加venom

原本導演淨係想拍沙魔同harry

之前amazing 2 sony又黎多獲

之後

其實第3集好好睇
唔知點解俾人插到一文不值
好多人話狗也不屌

Amazing 2有venom?
利申無睇

哦 原來果個係另一版 記錯

我都覺 但無計，跳舞個part太膠

屌 我記得片尾有嘢㗎喎

Harry嘅內心掙扎反而比較貼近呢個主題

一直都唔想睇第三集

有綠魔 一大堆反派

因為上兩集嘅成功而有左對比

唔係，係sony專登加多啲敵人去同一套戲

搞到描寫不足

根本 handle 唔到
4個新角色吖
黑蜘蛛 綠魔二世 沙人 猛毒

完
harry救peter果幕真係正到仆街
過左3個充滿回憶既星期日晚
呢3集spiderman真係之後出幾多套都唔會取代得到

2面都有講
PP都話harry揀返做正義嘅人

唔識欣賞high tech Spider-Man

有冇人知片尾曲係咩

個人睇好荷蘭弟
雖然佢個仆街仔成日爆響口

除左跳舞個part over左, 其餘都幾好睇, venom都算帶到心魔個主題出黎
但可能vemon出場時間太短, 好多觀眾都覺得唔夠

第一集正
第二集神

第三集 點頂？

雖然第3集真係冇前2集咁好
但都冇人講到咁差
真心覺得呢3集好經典
依家marvel 都冇咁正

呢套當年因為預告見到venom而去睇(嗰陣唔識以為係peter嚟)
結果3個反派最唔掂係佢 太少時間描寫佢同eddie嘅嘢
沙人同綠魔harry就真係好正
利申 我不嬲3集都鐘意

跳舞先正嘢黎 依家無可能拍得返

單手博士係咪就係 蜥蜴 ？

2個鐘頭9個字可能就夠晒

係呀 amazing spiderman嗰個

Tobey Maguire 薯味好正

而家d英雄片太多計算

下星期做狼人係日本個集

呢套唔識欣賞

X2 最垃圾呢套